收到稅務局退稅支票

如果我唔去銀行拎, 會唔會係下次要交稅果到扣減返

唔會啦，你唔入票係自己問題

唔會自動扣。

退款支票須於支票發出日期 6 個月內存入你的銀行戶口。逾期未領的款項可用作抵銷你應付的稅款。

之前試過唔拎，佢用左黎扣稅

唔除